今日已經開始無人講lan線自殺單野

喂 你老母上個星期死左你都重日日提住嫁?

你都知佢擺明講大話 日日講做乜
個根源係個制度 佢地在位班人就係唔撚驚你地 我地最叻就係提及事件 而唔會進一步行動
所以你單單打打一件半件事冇意義 反正只係得個講字

lan線自殺條友好似話知道wannacry即將襲擊所以預先扯走佢

我日日講
但又可以點
報警定搵區議員

講咩姐講
係樣樣都可能係假既情況下作出既假設可以點真
搵媒體/議員施壓/查證好過啦

件案依家查成點